｛即時｝尖沙咀現場討論

見無人開，比大家集中係到傾

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

光復香港 時代革命

推左先

推推推

Up

推

Push

街坊趕狗中

水炮車岩岩佐郭永安向緊尖沙咀方向進法 尾跟住十架車

Lush

勁on9，成街普通市民同遊客，不停話人非法集結，叫人走

追左成條街叫黑警死全家 cls

警隊退緊番尖沙咀9局

兩架裝甲車，一架水炮車，十架豬籠車已到尖沙咀，轉場啦

仲有一格銳武，一水炮，n格eu同豬龍
一手

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

係佢地視線範圍出現嘅生物就係敵人呀嘛

退局 = 重新佈署

大家小心

又想射清真寺？

Fb 睇到歐陽英傑在文化中心睇天鵝湖
睇到一半就要完場
班觀眾陰公了
芭蕾舞團又要退錢

其實搞手點會唔知尖沙咀有集會
正常會取消

Mk彌敦道出奇平靜 但照計會有狗 be water

Be safe

水炮車已到

where

文化中心五點突然關閉
外面有催淚彈置觀眾於不顧

佐敦新樂門口

最新位置已到清真寺

喺咪入夜多咗人

黨鐵所有範圍都係高危

六點交更呀

點解仲喺尖沙咀 向旺角方向推嘛

灣仔碼頭有狗 十個防暴

尖沙咀仲有手足？

彌敦酒店有幾架白色小巴載住警察往尖沙咀方向

岩 同報陣

又搞女仔 屌

射水啦

[警世]狗狗轉左玩法

Isquare

油麻地地鐵站狗上去地面了

對住招牌射水炮

有冇人睇緊直播，尖沙咀多唔多手足

Not much

睇緊，唔見有，得記者。

今日有冇出神獸， 裝修？

[區選] 11月24日-孝子行動

9噴幾下 洗地

今日最撚感動應該係黨鐵高層久違了的最後無事

後果自負

RTHK直播影嗰兩個女仔好敢同班狗據理力爭

其實水炮射緊乜鳩
應該無晒手足架喇喎

屌, 見今日冇火魔
唔通真係減退緊?

射酒店呀嗎

做埋清潔 洗地

真係唔明點解唔拆落去

知唔知仲有咩直播播緊？急

灣仔碼頭有狗 退既手足小心

rthk now apple 立場都有

Pish

今日裝都少
唔關事
好多變左街屌狗
和理非撚到

勇武果班比狗拉得8899。 和理非攪遊行又冇不反對通知書

第一嘢射招牌
之後就洗地

乜料 今日明明講係和理非集會
啲文宣都話唔洗帶gear

係

因為今日個集會表明和理非

rrhk直播屌狗中

勇武有幾萬人喎

今日根本冇需要出火

32台？我睇轉咗畫面嘅

大家善忙左， 2，3個星期前有班撚樣和理非響度吹風叫人停， 冇既， 次次總有人拖後腿

仆街, 而家個環境仲想和理非?
真係冇咩可能囉

其實今日點解無端開波？有冇人見到？

點拆？啲狗由旺角排撚到尖咀
佐敦開波裝修十分鍾就一隊車隊捉人

講真響街屌狗屌屌下咪比狗拉

拉左1個

可以唔戴 但一定要帶

扮示威者開黑警波之後就狂射TG

而家10分鐘已經太多

今日反而冇 唔知做咩

屌班休息撚, 同左膠一撚樣

最少要有米八

覺得唔啱嘅
你應該同文宣組講
而唔係喺度嘴炮 馬後炮

班狗見梳士巴利人多到開始瀉就出黎封彌敦道再放煙

繼續屌狗中

Popo收隊食飯

狗縮左入地鐵站，然後舉槍

醒吓啦， 但狗唔會同你講和理非

出面根本好撚多人

重慶好多人...

重慶出面好多人

集會人士散左，之後重多街坊出黎

就係講緊呢樣野
個搞手根本靠害, 好多老弱婦孺架

講左好多次， 有用咩

咩時勢啊仲嘴炮

講完我咪比人屌冷氣軍師， 放負， 五毛， 呢幾個月慣撚左

唔炮， 做番cd rom 算， 我願榮光願香港， boom boom

大家都係手足，辛苦喇有咩意見大家傾好佢，槍口一致

從來有狗就無和平
一廂情願搞和理非活動同送死無分別

推！

又自己人嘈，好撚on9，永遠得連登仔自己嘈

所以gear可以唔戴，但一定要帶

岩啦 睇住直播用念力拆啦

依家大街咁多狗係馬路遊蕩 最啱就係出空軍 識玩既就

有咩吾啱咪賽後檢討囉

言下之意
即係你覺得文宣組有問題？
請問你試過點樣同佢哋講？
定係喺度同我留言就當講咗？

我唔認為文宣組會唔聽主流意見

睇完新聞咪出黎睇熱鬧囉

有隻黑警離遠叫個印度佬除口罩，印度佬話阿sir我冇口罩呀，原來佢成面烏黑鬚好似戴緊口罩咁

好7

pushhhhhh

旺角有私烏？

mk有便衣狗仆親？

咪比我睇中 狗一退又出返黎 無限loop 根本清唔晒場

睇now見到旺角有隻便衣狗成頭血上咗白車 知唔知咩事

白色衫果個？

Yes

便衣狗仆親都唔CALL 馬 鳩拉鳩捉

屌 唔係咁撚on9下 隻死黑狗

快入 <失物尋人> 你成個背囊跌咗落地下

手足做得好

仆親姐

九龍灣巴士總站好多防暴

有狗跳車

唔比人拉
但又搶到主導權

打記者？？？

Sing Gor

24座狗車比爆

mk有記者受傷？?

sing gor佢做咩 .. 睇唔切

立場sing gor?

發生咩事？？？

立場昇哥中彈

中彈

痴線
中邊

其實呢啲嘢係在心中， 但係好多人都唔明白， 帶唔帶自己話事。

中彈？

中腳？

未知
死剛警

sing gor

一定係瞄準佢

好似腳

剩係個主題d狗都唔會俾你和理非搞得成啦

又煙遁……

昇哥

前排全部記者 唔係特登係咩

腳
屌佢老母

有狗出唔到黨鐵站增援

出到添

出唔到？

屌 班塔利班到時又話合情合理合法
開真槍都已經吹佢唔漲
香港人只係一個口號革命

1853 #旺角 立場記者昇哥腳中槍 急救中

要加強

其實各有各道理

話帶既, 又會有人支持
話唔帶既, 亦會有人支持
文宣組好難兩邊都就哂

不指責 不分化呀手足

軍師 你有咩計？

仆佢個街係咪特登

等睇黑警記招點解釋

應該鎖撚住佢

to be fair中腳好過中頭

我係現場嫁
不過香港人個個都過唔到內心個關

彈出彈入on lun9

仲要狂出TG.....

狗鐵真係狗鐵

今日宣傳係和理非主場 勇武都係臨時 感覺現場唔夠攻

其實頭先現埸係玩緊街坊企哂係到用口屌狗
唔算太應該掉野既埸合

好撚專業啊昇哥！中完彈即刻可以繼續做野

真係respect
希望佢之後會有時間休息下

九龍狗籠

咁睇好似動物園睇動物咁

話記者行家中過好多次

痴撚線係黨鐵入面掟tg 出嚟

頭先執tg果位手捉包好啲個頭

無啦啦掉tg!!!!

狠d梗係一見狗就落火魔
香港暴徒太善良

狗鐵死全家啦

紅燒狗肉

佢地會跑番落去

咁無計架

星哥?即係邊間報館

立場昇哥

五乂訴求 缺一不可

有無現場手足 提提結界師做野至少有遮 入面班狗開槍隨時爆頭

.....真無佢唔怪得咁似..咁一定係狗公報私仇啦

小心奧運站， 尼度成日運狗

其實只要有D油 佢地應該上唔到樓梯

喂

有手足真係口罩都唔戴上晒鏡

傻左？

咁勇

有裝修工人

大角咀最撚危
機鐵站同奧海城成日有狗
又多藍屍
除非你好有把握打巷戰

而家係咪分左幾條戰線？

旺角無警時份小心 狗狗部署緊大包圍

正喎

知唔知最多人係邊

旺角十字路口

扭開個蓋放低走得

尖咀現場冇曬人
其他等手足報

根據以住mk 係最後清場

卧底狗又被人私了

mk四通八達 十字路口+所有站都可以出狗 好凶險 手足切忌留守

又有黑警扮左膠

係, 呢招萬試萬靈
都唔知怕乜

有神獸出現

條友拎住個M記比人C左
咩事

+1

可唔可以去通州街天橋個南亞村暫避?
橫掂而家廣府裔同南亞人已經connect晒

話係狗？

m記係白衫 唔係訓地

又有左膠

油麻地有條友瞓咗喺度

鬼??????????????????

APPLE 話懷疑係狗

狗？

今次FA識左
問做完野未

手腳仲健全 咪詐死

蘋果話有人講佢係內地人打記者

早就應該咁啦

打撚完成班離開幾步問打夠未先走

話另一版本係條友打記者

apple 個個未知咩事 ， 一係休班狗，一係支那狗打記者

太子往旺角 10架狗車 7:26

醫生衫醒目

藍絲死左仲好

唔好經塘尾道+太子道西
呢條路係狗車必經之路，會左右穿插
同時避開南昌站

覆錯 但我覺得呢個做得好

唔出奇, 今日和理非主場
實有左膠滲入

話係內地人打記者

仲要份安家費比人食埋

呢個似啲, 係狗既話班狗仲唔衝晒出黎

今次first aid 處理得好

識詐死都係內地人

一早要咁做啦

咩人黎？

咁又唔係 上次TKO 落單狗
見到狗要好快手做野
唔係拖一拖就成班狗嫁啦

做得好

diu
又話係狗黎......

想問蘋果個個俾人打左幾耐有無人知

救護車都唔上
唔係狗都係黑底

直播轉過去，唔耐，快上快落

又要炸紙皮?

雖然似唔重傷但係鼻骨歪左
唔知係咩人士？

立場出咗feed ,話佢打記者

旺角又無差別打人

所以最好利用通州街+大角咀道
太子道西、界限街更加係生人物近
因為直通狗屋門口

強國人扮可憐最叻

你諗下行山撩一隻馬騮
撩下撩下就會惹一大堆馬騮反擊
呢樣好似喇

thx睇左立場
條友唔係好撚狼揮拳架咩，而家兼佢唔夠傷講真
仲有人唔怕神獸撩交打咁撚戇鳩都有

今日first aid 已經處理得好好，唔講咁白啦

明晒啦, 中間偏....

MK 真勇武出擊 火🔥魔法施放中

Map度 旺角北東南都係狗 仲未走？

唔係可憐，係死狗

班狗衝緊

許智峯又單挑狗

頭先花園街果邊拉左十個?

又圍捕。。 早走啦 同一條街上次死得突然 今次做乜仲企定定。。。

邊個live...

Now

32台狂屌記者

黑警阿叔都搞

旺角大量被捕

新聞自由唔係大曬
叫黑警影記者

點解次次都走唔甩架，咁唔洗落去，無人啦

係街坊對峙果陣手足就要走
佢地成日對峙埋一份

講開又講 呢排少咗見議員出動

許智峯都算係咁

因為好多都左膠
一出黎就會阻你勇武

下次早啲退好似好啲
好唔明顯唔夠人既時候就應該早啲退，無大隊好易俾人包 最後搞到大家跑長途咁。。。問題係好多女仔走唔切😭 好撚心痛 多人先好留低丫 今日好多位俾人拉得唔底

暴大 站向羅湖方向有popo係月台

太子站地底
10分鐘前經過有狗

唔知點解到今日仲要拉咁多人，點解唔早啲走，好心痛

尊重前線手足決定

已經一星期得一兩日行動
行完番屋企已經唔係個個人都接受
勇武既想做更多既野打擊紅資同黑社會
市民亦都好多怒火，根本清完場都唔願走
所以形成一直都唔會散
而家班狗係專針對後生同勇武黎捉
和理非佢地真係理都唔理
好心痛班後生咁樣犧牲
但香港中年開始個個有負擔
根本唔會括出去抗爭

如果要長期抗爭，佢地真係要諗下，和理非可以轉勇武都差唔多到左上限，佢地俾狗咬，就咬一個少一個

老實
根本冇乜港人會支持攬炒

其實係多嘅，但美國插左同就黎區選，啲人對個仔都有多番少少希望，唔想攬炒住

各個溝通途徑都比對家插曬眼
現場都有臥底收風轉場轉走邊
所以做成今日區區都有勇武被捕
和理非........唔吹大雞都谷唔到人數
只能繼續堅持落走攬炒零售同旅行業

其實早前有講過解散tg grp 再開我覺得有用

係既個活動應該會越黎越多人
唔會好似今日咁

有無人識呢位手足，旺角比狗拉左

btw今日係咪又係鬼佬指揮官
次次都搞大鑊野

聽到有陶輝尼個名
尖咀個陣

其實我發現be water 未出現過

yes

立場旺角個live既留言笑死我

賞花杏仁露

我第一次聽

幾時警都係咁on9

今日明明少咁多人都要係尖咀玩野

刺激完旺角同上星期咪一樣

仲要做多幾個鐘野

深水埗狗屋剛岀水炮車

呢個真，一係就散嘅時候落單

英國佬其實打人好狼死

見到陶輝今日指揮 都知今日係陣壓

旺角d記者好正

屌你記者包圍黑警

跪晒係馬路影

又私了

搵人打埋嗰3隻阻膠啦

唔玩野，點有ot錢

打阿伯就唔洗咁狼嘅

警方都叫左人唔好行出馬路架啦，馬路有車架麻，家陣比車撞襯啦

想知乜事

咁上下算啦，等陣真係死左就煩

咩野事？

個廢老仲行得走得

應該影人大頭

影相？有人叫拎電話出嚟

一把年紀好傷架啦，佢自己行得走到，唔駛比記者影咁多相

頭先有手足俾人影哂樣 快d大執

其實次次都有阻膠，不過我想提提大家。

警員係會喬裝成不同既人士

學下睇樣

冇車對面有

水炮車到場

比人圍完但好似好少事

手足幾點食晚飯？

你當出面班人傻？要冧佢唔駛打咁耐啦

休息撚死全家啦

咁就更加要打

觀塘b出口大量防暴狗同已準備封站

行得走得屌得喊得
左膠：夠啦，打死人啦，brabraba

記者佢影左好多大頭 佢肯DEL 但一張一張好慢
有手足話幫佢成個相簿幫佢 佢OK
但一陣就搶手機 阻手足
最後出現神獸

邊有咁易死，咁耐以嚟，從來只有我地蝕，人地仲行得走得，關節完完整整

做乜又拆紅綠燈

幾好呀BTW 旺角十字路口果度本身都冇左

拖時間

超多阻膠

差佬打手足又唔肥阻膠出黎

前日整返好
旺角冇咗呢支燈真係會七國咁亂

明顯左膠都有欺善伯惡

佢地都衡量個風險先露善意

充分反映出“人善=被人欺”呢個概念

舉香港寬頻做乜

我星期五晚先行完 都係冇燈
但好正常

又狂放TG射記者

紙杯都頂到幾秒

旺角站火魔法中

中左藥房

射左入藥房?

又爆頭？

係咪有tg射咗入藥房

係
全部貨唔洗要

仲開鋪係咩玩法

可能係幫手足？

證實室內出tg真係會死人

部中央冷氣應該都

爆頭係藥房職員

天花機黎

林鄭洗唔洗去藥房say sorry

路過後生

藥房又要藍變黃

老闆喊？ 損失慘重？

十幾萬貨喎

今晚之後 下次再打就應該油尖旺真死城

慘

唔會啦
大陸人仲係好鍾意黎香港

藥房抵撚死

藥房老闆有沒由藍變黃

頭先佢照撚住我地cafe 唔知做咩9

到時又咪黃絲甲由

粒tg上咗去貨架度

爆緊中銀D手足點解唔過隔離商務裝修先點解要取難不取易

三把鎖

應該要拆另一面

就係睇點先爆到

隔離商務中聯辦架

爆到入去啦

開po宣傳下

三把鎖都冇撚用

書店一直無人講

好似仲有層

勁難爆

班職員開門都好難

銀行黎架,難爆好正常

之前好易爆

爆之餘，要睇周圍情況

佢可能厚木中間夾個鐵板？

去中銀屙尿

痾尿會唔會搵到

今日好似好多阿叔參與

屌隻 on9 畜龍比狗車撞
笑撚死我

隻狗俾狗車撞

爆門太耐
啲狗黎到

笑到仆街

邊區

俾車撞

沖落黎又點

之前唔係話計時 3分鐘，5分鐘，7分鐘走

有咩

撞到支胡椒都爆埋係咁噴

爆太耐就唔好爆

一爆中銀即刻出狗，真春袋

捉左個

有一個出事

黑警又踩人

要快 , 可惜

做乜又有個被人捉左

2個出事

屋企要人夠啦

大撚鑊了
裝修斷正？

2個

點解走唔切既？

set rb個陣個個迫晒起度 車一到走唔切

兩個手足

似跑唔走

點解無人計時呀屌

唔仲要大大聲唔好比人入黎

又狗衝出黎捉人

維修比電視台影住哂 班狗一落車直接target果班

蘋果嗰到都捉咗一個

又包抄.......

右上角實時21:46左右
隻狗落車撞埋令一架車度

視線長時間望死一個方向實出事

睇到笑左出黎 但轉頭又有手足比人拉

裝得太耐，死仆街支銀

嘩又幾個捉住個街坊

痴線唔好入排檔度

佢出面都難爆
爆完仲有道鐵門

NOW 又一個

太多人同一時間走 所以成日講有裝要走先

拆唔到好心就算啦

be water
靠街坊

立場影到起女人街入面有人被咬 得佢影到...

5分鐘原則冇人跟

跑得唔快

昇哥唔好咁激動.......

太耐啦

係呢d 橫街窄巷出事，實比人打到仆街。。

apple先啱

蘋果都有？

狂打又趕人話做緊野

蘋果果個？

咩都冇做喎
又冇裝都捉

yes 更正左 個個睇唔到樣...

事實係

陶輝出場

濫捕都唔係第一日....

屌 又係佢...大圍捕...

剛剛出黎?

被捕眼鏡手足 李俊輝？

白痴，呢啲橫街又多，又窄，唔入得架

RTHK影到尖咀有手足被捕

apple果個沒郁???

睇倒, 求GIF

入得，但要識路

佢呢招高速去到即放狗真係難拆....

再郁又打人打呀

哨既重要性，搵人計時

爆鎖太耐

要快速轉移
唔好再見到有狗車先走

黃金五分鐘無人跟

有冇講名

有個手足上裝甲車............

豉油街50號隔離條巷有手足俾人查緊 有冇記者

木板三重鎖再加鐵板

旺角兩人被捕已上車

rthk影到一人大頭
眼鏡手足 呂/李俊輝
豬咀手足影唔到 現場有一女士影左佢大頭 希望佢可以報料

求cap圖

十分鐘定律
做唔曬唔好做 旺角一向高危 捉左好多人 班狗熟曬路
依家有埋直播／鬼 留多過十分鐘已經好危險

頭先睇住set rb 再火魔法 d人仲拍掌歡呼 唔夠半分鍾就有狗...

好似沒樣沒名

佢自己撞埋去喎

黃埔又捉靚妹

重點係做野時間最多五至十分鐘，之後成唔成功都要走，同埋唔好陣地要轉區，而家仲見到好多手足對突擊狗冇咩介心，仲以為會好似以前咁百令二百米落車推。

推 認人

睇到 push

黃埔 兩女一男被捕

apple隻狗好小學雞

又係圍住叫放人，咩都唔做
之後班狗就準備失控＞捉街坊

唉

幾隻都係

黃埔狗舍又好多狗

又捉乜嘢

黃埔人就夠多 但好多和理非

非法集結

莊定賢

成班小學雞係咁叫人過黎

4個月了 重係ON99 叫放人 唔打狗

立場2 有個師奶狂屌狗

及唔比人影

加埋比盡60個防暴
但幾百個街坊，圍埋上去，嚇都嚇死佢地啦 唉

真係有集結定街坊

唔除佢口罩

痴撚線

黑警自己幪面就得

記者帶豬嘴就唔得

大佬點撚知你幾時射

旺角班狗做乜

佢哋依家唔理㗎啦全部都係亂咁拉，嚇你其他人唔好再走上去

狗中野

認左人味？

水魔法?

一個人咁大攻擊力

但60個防暴，每人六飛實彈加埋360發，邊個夠膽上先？連真勇武都未太敢頂好難要和理非頂。

似佢地自已tk

幾隻狗先扯得住佢

但完全無樣 無叫名
呢個手足整到班狗比人拉左返去死撚緊

咁多狗中既

散水啦，次次搞落去都無好下場

【禁蒙面法】記者投訴被警扯面罩 警：新例需時磨合 (22:15)
磨左成個月都未磨到

而家好多都唔睇清就放架啦

尊重前線

要唔係殺狗,不斷裝修同一間鋪有乜謂

抵撚死

上面2個三毛互答問題

明顯係街坊佔多數

搞中銀太耐啦，拆佢出面個木板，佢一啲損失都冇

為前線提供資訊 前線自己決定行動與否

E+好多鋪頭著灑裝甲 有電工具快好多 人手拆得黎狗狗都咬到

唔合乎經濟原則

其實今日出嚟係為乜

為屌9你老母呀

冇得下下話為乜，而家好多時候都係為道氣

On L 9, 問一句都要屌, 痴咗線呀

其實今日街坊撚狗好成功，咩都冇做已經攪到班狗周圍走周圍射。反而覺得裝修手足做多左攪到俾人拉左幾個。非指責，不過覺得手足應該去九龍區以外落手，九龍一開始太重狗。

屌你個臭閪次次都係陶輝

兩個鬼頭係曬mk

搵人私了佢啦

有線果個仲唔CALL白車??????????????????

好少何兩個同場
睇黎旺角再黎料就會拉

和係cover 勇係落手落腳做
剩係同班狗推拉有咩成效
相信勇武

射曬上樓

擺明搞事，勁多都係街坊

催淚彈槍平射可以射死人，好似話有成160j

射到人地一樓平台

已經拉咗好多，啱啱一次過冇左20個

真暴徒

黃埔有鬼佬同POPO 理論

冷氣軍師示範

大過2焦衣已經叫「真槍」
開真槍係「實彈」

大家唔好成日叫錯

是旦一個鬼頭出現就會損失慘重

apple果度好多血

RTHK 係咪著左火?

女人街，打到成地血

嘩旺角又有食肆中

魚蛋粉中左

成地都係血
又沒樣沒名

黃埔氣氛緊張 應該會tg

HK01 有人影到片

仲要唔叫白車，唔比fa幫，勁撚仆街

好驚，又失蹤

屌有冇cctv睇到

又打死人

有個女仔話 一定有CCTV

早幾頁係咪有人影左相 暗巷

拉咗，地下剩低血漬

我都聽到
但要快

唔比FA幫+成地血又冇樣名果位？？

未必會比啦....

PUSH!!

屌

見apple係街中間影時揮棍

有冇人有片 推左先

黃埔邊個台有直播

就係果個???
一開始影入去打左幾棍然後趕記者果時??
但好似沒見到樣

不過勇武仲有野要改善。第一係好多人都講左係裝修時間，一定要五至十分鐘内，得唔得都要撒；第二係要加強對車輛既警覺性，而家成日出突擊狗，一落車就衝，就算一百米距離都係好危險，見過幾次速龍落車一追就起碼跑二百米，正常冇練過既人係好難走得甩。

立場

推 救左人先

立場有直播

PUSH 求片呀

係咪幾隻狗都拉佢唔住 班狗自己中曬胡椒果位

射TG入鋪又著火
又搞亂香港經濟呀班黑警

成個人都見唔到
又黑又有距離

MK間香港仔魚蛋王應該藍變黃

西洋菜南街150號 香港仔魚蛋王
唔駛食了

女人街

屌你咪屌你 洗擇日？
問埋啲垃圾問題

係唔知點搵
但樓上話有片

4個月仲問依種問題
唔屌你屌邊個？

又私刑屌

藥房都係

D鋪頭會唔會有CCTV影到

有可能有 但查CCTV好似要有狗先查到

香港仔催淚魚蛋王

行到入去已經咁

呢張相

D鋪頭老細唔可以自己放上網咩

上車啦 屌你老母臭閪係度扮型
你老婆俾人屌緊啊

岩岩成廿隻狗衝入去

黃埔有狗舍真係冇日安寧

果間好似藍

會唔會撼左手足個頭落個石壆度........

補返source先

唔比影呢條

有血即呢條

黃埔十字路口

冇四面圍

入面私家路

又賽狗

女手足
實比狗姦

Now影到有個著紅色tee年青人俾人私鳥
唔知做乜事

我見佢眼好似中野

行埋左堆popo 度果個曼狗波衫？

POPO 好似推開佢

我曼

個呀叔中左pepper spray

睇黎今日OT遲交更
準備又推進

點中架？ 睇唔到 佢好撚嬲咁

黑警一次比一次暴力好多手足已經犧牲左
忍撚夠呀未香港人？

今日活動唔算成功但睇得出個勢完全無減退
仲好似多左好多阿叔阿姐出來

你老婆係水炮車好洗腦

佢屌7 D POPO
跟住POPO 正面射佢pepper spray

呀叔瘋狂屌

好撚正 每句都屌你老母

笑到

屌到走音

獌呀叔

好撚有火

佢係咪有D 背景
係咁講 夠撚膽噴鳩我

屌 d鼻涕

好多句屌你老母

好撚核突 成舊鼻涕 我屌

但又好攪笑 同時間係咁同FA 講
呀唔得呀我大撚獲呀 拎D水拎D水

呀叔好勇

我覺得都係鳩up下姐 如果唔係點出黎行

其實可能夜啲去睇波

係咁屌你老母臭閪

D鼻涕好生動

笑撚到我

個阿叔真係好撚正
屌兩句就搵fa 喂喂比d水我
然後又屌過

你老婆係水炮車呀

一陣獌輸波會唔會落埋popo數

然後又再出黎屌過

多水又多汁

阿叔紅衫係咁屌，路人唔知以為佢比神獸打完

【抗暴之戰】蒙面警強扯《蘋果》女記者面罩︰我同你講記者冇豁免

裝甲車破路障好似都要少少時間

初時我以為係
突然比人拖住走

其實咁樣好似仲好 利用班狗佔路 大家街坊聚屌就夠

你老婆係水炮車好撚正

隔離水炮車
然後有班阿叔捉緊象棋……

笑撚死

好洗腦

笑到我仆街

勁煩

APPLE " 係一部錄音機黎 , 唔係真係有人嗌緊 "

邊位手足咁撚癲

邊個手足錄 你老婆係水炮車好撚正

好撚正
再配埋阿叔捉棋

到底係邊個諗出黎

大年紀DD如果係黃其實幾得人驚

應該煩到d 記者都洗埋腦

把聲好撚頂癮

邊位播

我見到班阿叔捉棋我笑到停唔到
隔離明明已經見到水炮車個頭

有d高音

老共都唔驚撚會驚你老婆水炮車咩

有回音

係咪住喺樓上播出黎

我分唔到自己幻聽定真係仲有

有冇片？想聽

蘋果live
好似仲有

仲播緊

d聲時細時大

仆街今晚瞓覺都聽到

hello 各位阿sir 佢地已經返哂屋企啦

而家是咪下一步要驅散象棋阿伯

#gchi大灣軍淨化我港

個畫面搞撚到好似係架水炮車播咁

又似wor

隻on9 速龍

頭先有人掟左D咩?

磚

放煙班象棋阿叔係咪都唔會走

一掟就有隻癲狗追出去

盤棋都未捉完呀
走咩呀

用咩播得咁大聲?

你老婆係水砲車

有無記者去拎左先

有冇人可以作埋落去作首歌
好正

咩事?

應該係岩岩後巷個單,呢間野係巷仔

啲狗車一郁 個聲量好似唔同咗

走左就血本無歸

老闆可唔可以backup左先

驚唔識,一陣慢一步封鎖左就無硬

係囉屌
我都好撚驚popo今晚就去搞佢

下 無啦啦又放tg

次次都係上奇車個陣射幾粒

又撞鬼呀

走你就走啦 成日彈出彈入呃ot 扮型
好嘔心呀

擺明攞尾彩

發生咩事

嘩屌
痴左線

堆車食哂

佢地拎住支pepper spray 好似精神失常咁......

又狂放

TG放題

今晚啲狗TG放題咁
應該係入咗支那好多貨
射完又可以有藉口送錢返大陸

勁到影唔到野

佢好鍾意上鏡 博升

手擲TG 大煙好多

打機咁款

起碼入番廿萬粒先

而家好似目標係記者咁

巴士司機做咩?

點都會升

突然放咗十粒左右

巴士食哂
好慘

巴士同私家車中晒TG

炸彈嚟㗎？？？

癲撚左 爆炸咁樣

全部車花哂

爆發性好勁

司機應該好辛苦

唔知係光反射定點，d TG係黃色嘅

905

司機

巴士司機好慘

架巴士仲要唔要得

司機食哂

焗撚死啲人咩 你老母死黑警

連放十幾粒

巴士食晒TG

APPLE 話好似有粒射左入去

打左入邊？

新聞咪報過支那制會炸死人

食過TG, 肺癌率會上升30%, 預計香港2年後人口減少10%

岩岩粒TG殻係架私家車擋風玻璃到碌落黎

應該係啦

巴士上面係咪無乘客㗎啦

司機好辛苦呀
屌你老母死黑警

攞尾彩

射左tg入九巴?

勁似煙花爆果下

提早退役拎去劏

不過冷氣其實就係抽外面空氣入去.......

司機頭先啲口水鼻涕係咁流

唔係可以較唔抽空氣?

屌你老母D狗拎撚完尾彩就走撚晒
司機好撚辛苦呀

如果係旺角可以點走

巴士佬好辛苦

依幾次新個款真係濃好多癡線

屌你老母死黑警，謀殺巴士司機同乘客

剛剛d催淚煙多到睇唔到野

黑警死仆街

黑警射撚完就走撚晒

MAX 哥又出現

以前果D TG好似唔覺鼻水會咁誇張咁流晒出黎
係換左新TG先咁嚴重?

依家個巴士司機係咪唔可以就咁走咗去？

司機藍定黃？

點都要CALL 公司

司機保重

超級辛苦
班死黑警無人性

個司機勁辛苦

巴士佬有無事

趴咗係度 仲以為司機..

痴撚線
啱啱個畫面真係槍林彈雨咁

應該藍, 一開始好抗拒FA幫佢

要公司有職員到場先走得

等緊白車

明顯插緊水

屌唔好叫啦
個巴士司機咁仲叫乜撚

905個司機好唔掂咁

閪警射完就走 屌你老母

個first aid好似成日見到佢嘅

支那加左料唔出奇

應該因為室內澴度高

係咪之前有人開post話搏出位果個

Cls公司 告9班黑警啦

係咪之前有人開post講果個

可能當時覺得無必要....但D味愈來愈濃

個個戰地記者咁

無咩CS成份但加重其他料

MAX 哥囉
搶CASE 果個呀

又係紅背心fa

初頭叫佢開門定開窗好似沒反應唔理咁

有反應

個FA當防毒面罩係氧氣罩俾咗佢。會唔會仲差

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

抽左出面空氣

有意識 岩岩佢有起身
應該太辛苦休息緊咁

又係個搏上位FA

當時佢想開車走 但都係頂唔到

九巴職員黎左

工作人員?

痴撚線 為射而射

屌佢真係博上鏡個紅背心fa

係囉

係，好撚嘔心。。。

個FA好似幫唔到咩
埋到咁近塞住個位

又係呢條撚樣
某程度上都係食人血饅頭上位

唔會
因為車上仲有大量TG氣體

支那tg真係毒d,再之前live有個紅色波衫男人又係不斷流好多鼻水

佢頭先一到已經大嗌

屌，又攝左入黎

但車入面應該充滿晒tg?

一開始好似想遮住面唔想比人影倒

九巴員工到場 司機落咗車企唔穩

暈暈地

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

但其實唔撚需要佢

唔知做乜鳩 一兩個都夠啦 死都要上車又無野做

now 影住個位係360出面姐姐小心啲比人影晒

九巴告9班黑警啦

究竟班狗今日癡左邊條筋，無晒示威者成日都鳩射幾十槍

企都企唔穩

似係"那"到唔識反應
岩岩離開駕駛座都腳軟

希望狗拉撚左佢

都唔知佢企係到做乜9

佢做左啲咩

毒好多 企好遠都會奶野

利申發夢聞到

救護到未
司機好辛苦咁

上鏡呀嘛
咁多鏡頭

仆佢個街，影撚實先走入黎果下閪

發洩

基本上成架車都有排洗

博出位 搶嘢做 又公主抱

呃ot

係咪有架車爆玻璃

車頭通常有鮮風入風口

所以車頭食既話

無gear就大鑊

食左tg係要吹風 唔撚係帶防毒

直接巴士去醫院?

下 點解唔CALL 白車?
就咁揸走架車

徹底洗

我唔係成日睇live都認得佢
證明佢成日博上鏡

直接車去醫院

成車tg

爆炸性強又黃色，又可以刺激呼吸系統
第一下即刻諗到sulphur

班狗真係好撚蠢
明知放完TG會殘留係地面同建築物到都仲要起勢放
唔知佢地用果啲狗車會唔會洗

準備迎接旺角第幾次清場未

要藉口取消選舉

點會唔認得佢呀 件紅色背心
仲一黎到一定會大嗌叫人走開

元朗開始已經係咁
同埋而家係區域性咁射

手足們要睇水

而家硬食TG真係救護都唔知點搞
入面溝左啲乜真係得狗先知

佢唔係係到出左post 道歉咩，又黎

巴士佬做咩士

有d似早排話會爭case做果個

佢地連乜係毒定唔毒都唔識分啦 見佢地成日唔戴罩吸就知

有？有無link?

一定要要求九巴將架車大洗
冷氣食撚哂

揸走架車咁個司機呢??

坐左係後面

佢地d車分分鐘入面裝埋filter 除左開閂車門之外應該唔會入到去

真係道歉都無用啦 做多左

其實FA搏上鏡為D咩?普通人跟本唔會理，佢地要段片日後圍內自己打飛機?

個司機做咩食得咁應? 開左窗?

九巴車務督察或相關職員扶左佢去後排休息

交完更
狗車高速捉人

引又狗衝

For日後溝女？

Tg入左冷氣系統咪大獲

狗衝拉人

CABLE 一個女手足

自我意識重
虛榮感

大家小心 旺角狗到

其實全香港都有 每日都吸緊 你有無聽過黨鐵洗冷氣

又捉女

又唔係佢地洗 搵班阿姐洗

CABLE 一個女手足呀

又唔知拉咩

岩岩彌敦道有狗車落人
跑入內街追女手足唔夠跑

白衫

白衫嗰個？幾靚女

now 捉一個

Now 拉咗男手足

小米tg

d 狗又發癲

阿叔捉棋位好似中左

條黑警推有線記者出馬路

應該藍屍嚟

CABLE 一個灰衫女手足上左狗車

而家根本係趕記者

搜完袋上埋狗車無啦無啦

唉 佢幾靚女咋希望佢無事

希望佢無事

又射

有個靚女上左狗車，慘了

而家一次過射幾十粒

瘋狂咁放tg

狂射做咩鳩
住樓上個班好撚慘

呀伯仲捉緊棋

毅進杯又準備開始

呀叔仲唔撚走 捉棋

買左幾十萬大陸TG可以不斷射
射完再買

NOW頭先掃到幾個手足全黑既小心
利申:個人覺得幾鬼 睇的身型同公海講的鬼配置好似(希望唔係)

個女手足有冇相啊

狂射做乜
又唔舉旗

旺角手足揾地方匿匿先

立場 : 佢地真係好鐘意捉棋, 記者都標晒眼水 !!!! 呀叔仲捉緊呀!!!!!!!!!!!!!!!

你有你的抗爭 我有我的棋盤

咩台

交完更
唔好睇少跑嘅速度

係喎!!!交更!!!

11點失蹤 12點出嚟

熱愛捉棋

準備跑了

搵cable live 有影到清晰樣

APPLE 又一個......

三架七人車上面全部速龍.........

間條衫架喎.... CLS

有無人知今晚係第幾次旺角清場

唔係黑衫係間條wor

次次都變做民鬥民

六七次？

一個定兩個?

匯豐對出速龍拉咗至少兩件

2個
一個黑衫另一個間條

睇住佢比人阻住左跑唔走.............

好似拉左幾個市民黎
都無上gear

見記者影住就叫手足望另一邊唔比影樣

大家對啲警車真係好

有線tg話三人

另一個銀行中心

痴撚線 3間7人車入面全部速龍

又唔留意7人車

10點11點打後街坊一少 就要散 仲留係現場風險好高

開親live都見到旺角

一個黑警有廿粒左右TG

間條衫無反應?

而家當反恐咁做

戰鬥力強左，雖然比人拉嘅手足都唔少

mk黎左條有好似......

拉

所有車都要小心喇

三個手足見唔到樣…
(睇緊Cable立場applenow)

無反應
睇撚住班黑警壓頸

立場匡哥話間條衫影左咁耐都無郁過.........

係……

立場黑衫有樣

又多條浮屍？

仆街 唔好俾手足消失

睇住舊登個直播
真係未郁過

有冇人立場個live 彈嚟彈去

黑衫

間條冇反應

兩個

真係一直都無反應..........

屌 九台聯播無高登台揀

Rthk 有個俾人蒙左面
無左反應

AM7093 車牌

間條衫

點算
好驚位手足有事
上車個時無左反應
又俾d狗蒙左佢面

班黑警唔撚將暈左手足送院

有冇人影到佢樣
好大獲咁
俾人捉左入港鐵
又俾人蒙面

小學雞到

冇，上面三個人得黑衫有出樣
仲有一個銀行中心都冇樣

AM7093
被捕位手足無反應
而且影住私刑
跟住無晒反應

暈咗

個手足係咪死左

九巴高層係班退休警，包括四點鐘許Sir

UY 2745

屌.求下主唔好變跳樓屍啊

肯定有事發生左, D狗企定定唔郁

次次都係有事發生就咁.........

又屌人搶犯

其實搵人CALL白車得唔得

又係封鎖現場

點算
岩岩返到屋企

手足唔好有事

影到黨鐵閘外個位私刑

唔郁等緊上頭order

call完黑警都係唔比你接觸

痴撚線 仲要特登蒙面
殺咗佢都唔知咩事

又係直接送警署
全城跟進呀

走啦屌你老母，仲留係度俾人殺做乜

一定要keep 住follow

去左沖涼 等片

佢地係咪拎膠袋遮? 定我睇錯

架VAN 遮晒膠袋 屌你老母一定有野啦

CLS 用私家車 包黑哂

想問下有冇人識呢個女仔，頭先太突然得立場同cable 影到小小，已經上左狗車

好擔心

包到實一實
手足千奇唔好出事

搵多幾狗車遮撚住

痴膠袋

咁既格局係咪出左事.....唔好呀手足.............
炒車呀一定要

一定要跟進 如果唔係手足唔知會發生咩事

仲未醒番

似乎好撚大單下..
越黎越多防暴黎圍住架車 擋住哂視線

間條衫 血跡

唔放白車

佢地主動叫白車,,,,,,

會唔會係車打多佢幾下
睇下係咪扮野

唔出奇呀......

係市民叫

唔放白車入 點主動叫

有冇片見到手足嗰樣 好驚手足出事

警犬出咗急救員...

佢面向左另一邊

手足唔好有事呀

冇人影到個樣, 之後都好難有真相
警警相衛

有冇片
有冇相

一百個人守一架車
仲有佢跌左出來
又焗住唔畀佢唞氣
會唔會手足已經遇害？

點解要咁多人守 唔畀佢去醫院

一陣過幾日又有發現

佢一直都係望無鏡頭果邊........

唯一方法就係而家夾到佢比白車救個手足走

好緊張

一定超大鑊
從未試過

邊個台睇到手那位手足上左白車?

就咁走左？

有影到上白車？

有線又查緊人？

唔知, 睇到樓上有巴打講叫左白車

屌你老母
救人呀

叫左但無上
超反常

未上

叫左 警犬唔比白車入 跟住斷live

岩岩ｒｔｈｋ有架車走左 唔知係咪間條坐果架

救護去緊

會唔會係現家影緊班救護救個手足

屌你老母救護推擔架去
架車即刻加速走

屌你老母 白車來左
架車走左

Am7093 上左呢架
一定要跟實

救護返轉頭

AM7093 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

光復香港！時代革命

狗車返狗屋,無得跟...

唉
打定輸數 應該

嘩屌
唔俾上白車

救護上返救護車

大家要hash tag #humanitariancrisis
黑警阻礙救援, 襲擊巴士.

Please save Hong Kong

世界好黑暗

點解記者由得架車走左

有冇人搵血跡留返啲DNA,有人被自殺都可以check返

死黑警

見到白車即走
DLLM

被自殺

好嬲囉 旺角行到邊都見到防暴
四方八面都有四方八面都有
嗰陣先六七點幾
仲有好多一家大細同埋遊客
根本條馬路好空一個人都冇
防暴好似有妄想症咁對住空馬路開槍
武器去到呢啲冇道德冇文化冇智商有暴力傾向嘅人手上真係好危險

手足

咩事

推俾現場睇

睇tg 36分有一個被狗咬

勁嬲囉成個旺角四方八面都係警察根本走唔到
班警察好似有妄想症咁對住空馬路係咁開槍痴線

頂唔順 走先

有市民叫左白車
但傷者係無上到白車

通菜街

有班類似陀地通菜街聚集緊

推一推睇下有冇人識佢幫手call搵星火

間條睇黎兇多吉少

炒車呀要

NOW 記者中磚

遊行行街都叫非法集結
咁班水貨客阻街叫乜

btw好呀，幫旅遊業倒米，攬炒

冇知覺都唔畀救護員救

tk?

係..掟狗車果陣..

警犬上gas mask

又黎

無人覺得今日班狗完全無包袱?

都唔係第一日啦.......

剩係今日d核彈文宣多到仆街

有個手足 膝頭傷左

辛苦哂喇手足 小心

……
不完美 做法要改善 陣間去同now記者say sorry

知唔知架車去邊 我朋友黎

又推乜春呀

搵左律師先

想知佢上咗邊架車 車牌 架車去邊 已經搵緊律師 但係要多啲資料

不如問係咪我地戒心低左

國家警察而家改咗策略普通市民都搞
製造恐慌
和理非係國際間都有好大嘅聲音
之前嘅二百萬人又行都好make noise
我懷疑國家警察而家係有策略地針對普通市民
打壓和理非嘅參與

搵咗㗎啦

又核彈
乜都核彈又唔見有爆過

有人整理左list 今日200+
可能上星期少鳩拉人數比較少(但相對都係前線被咬) 今次比較鬆懈
今日好多鳩拉

街坊用普通話 "1. 2 .1 "

係 今日瘋狂咬阿叔
其實佢知唔知香港人好硬頸 佢愈係咁d人會愈出黎

可能要逐間狗屋打去問下

佢去邊間狗屋我地唔會知架...聯絡左星火先..
律師 / 家人有權去狗屋問佢去左邊

成堆核彈係手 但個制仲係人地到

2 millions of people, 2 millions

大家有冇發現
今日個集會古古怪怪
和平集會竟然
冇大台演講
冇主持
冇音響
冇嘉賓

仲要聲明叫人唔好帶gear

好啊唔該晒

高登直播話知個男仔去咗邊

好啊好啊知道

唔該晒你呀 thx so much

暈咗果個

大家有冇發現
今日個集會古古怪怪
和平集會竟然
冇大台演講
冇主持
冇音響
冇嘉賓

仲要聲明叫人唔好帶gear
搞手又失蹤

希望真係知

呢張最清，希望幫到
[url][/url]

無叫人唔帶，係叫人唔洗戴上身

有無下文？

又狗衝

又拉幾個

做乜無端端拉左咁多手足？

好正常 時間咁耐
手足又唔似班賤畜有得換班

會唔會係純街坊？

都有口罩

應該2個街口包...

咁多位手足走得好走啦

都好佩服1點30 仲有人係MK

靠牆兩個
坐底四個

一瘦一肥黑衫

莊定賢仲未收工

起碼去到3點先散水

依家好多街坊

一白衣女手足

是否破紀錄？

d OT 起碼500@hrs 計
點會咁想收工

總結
旺角街坊真係痴撚線
地形完全適合快閃及集會
對旺角地形唔熟都成功走到

咁夜仲出藍旗

但失好多人喎